如果俾廢老咁問 點答好

林鄭唔係冇回應 只係答案唔係你想要嘅野

咁應該回應好

唔係幾百萬香港人想要嘅野 仲唔夠?

你問返佢..
你想唔想比我打一拳
之後佢答想定唔想 都照打
咁佢應該明咖啦

咁200萬人要求嘅野佢都唔理，佢仲認同嘅，根本就唔洗理佢。

佢有咩要求都冷處理佢，唔好心軟。

香港立稅人口約380萬人，200萬人上街表達訴求已經係立稅人口既一半以上，政府好應該積極回應。

睇錯
立稅人口係185萬人